記者朋友可唔可以問下警犬頭目點撚解要掩人口呀？！

岩呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔撚係幫人抹咀呀屌你老母！！